Paypal 收款手續費問題

第一次用paypal收錢，其實我無用paypal賣任何產品，只係朋友(對方係大陸)過數落我paypal account，咁樣嘅話，paypal都會收我手續費嗎？

Lm

如果係你尸口有錢就咁send，send 收既都唔會收。但如果係用信用card,或者係買賣野就會收。

係paypal 過錢去銀行，小過1000蚊係有手續費。

姐係用paypal account 入面有嘅錢就咁過入我account 係唔會收，但用credit card買野先會轉入我account先會收？ 多謝巴打